現正宣佈熱血城邦水泥隊正式全面進駐連登！

依家多成班人吹奏陳雲，又圍屌泛民，仲要來來去去都係嗰啲名
係四眼哥哥叫你哋唔好上連登㗎，依家成堆湧晒過嚟

熱狗快啲負皮啦

推

陳雲係我係連登暫時唯一會過濾既字眼

話是話四眼哥哥死左未

5g

4圍食緊女未得閒上水

同埋麻煩以後要睇陳雲偉論請去高登會員香江19度睇，直程係陳雲代言人

又話鳩達出山既
鋪排緊？

係

正常人唔會睇陳雲
揀佢地？
同揀777有咩分別？

依家成班湧晒入嚟呀

成班冇人留意的垃圾，靠屌人及扮智者黎搶收視，自以為睇透全世界，其他人做的野都係錯

佢地仲要入嚟屌願榮光歸香港

熱狗陳雲快撚啲死晒佢啦

入嚟駁啦
縮晒入老母閪度呀

最好屌到泛民集體總辭
日日屌泛民做過乜冇做乜

有條片話鳩達ko何妖
屌你都on99有把口都ko到何妖啦
咁都好吹奏

泛民班打手真係怨婦到無人有 呀 選舉近了

然後土共熱狗全面進場
G持鳩達，g持青山城邦陳雲根

仲要係2016年

冇人想知你兩派人互片成點

成班社會地底泥

同啲藍絲廢老話「想當年我點點點」一樣咁白鳩痴

乜佢仲生存緊嫁？

除左叫人唔好上連登佢仲做過咩？

仲食緊藥囉

問題係佢哋製造互片內耗嘅源頭
影響成場運動你話你唔想知就得？

傘後就係本土互片，跟得唔足嘅人就會飛
飛很多就連正常評論都飛走埋，冇人理本土
究竟係愛之深去屌，定係為左抬高自己去屌，港豬表示唔識分

中美共管，達到自治，好似有啲道理

係熱狗同連登仔互片

7 月開始班迷雲黨就上哂水 想幫陳雲搶功勞了

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

其實幾時熱城會分裂

想知佢死左未

比熱狗用完既CONDOM

好難
兩邊19樣

所以想睇下

定其實分身Join兩邊

依兩個月成鳩日有熱狗出陳雲 post , 連熱血時報都上返水

正常post比呢d討論搞到沉左

仲有
咩派別響依一刻好重要？

大家都係香港人

咁鍾意重溫
不如重溫一下游清源KO鳩達

即刻有負皮

九成係果啲話自己中共座上客fans

熱狗真係爛泥扶唔上柄

都係個句，論述岩就會攞泥用，唔岩就會ignore

兩邊都收皮先，冇人想知泛民同熱狗 pillow fight

今日吹分化風，唔好推
行動 post 唔見哂喇

唔記得16年年尾高登啦？

撞

避開熱青城都係連仔開連登既原因之一

推行動post固然重要
分化post我都要制止

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

人手過濾？

熱狗等最鐘意抽水，實事零

熱狗真係不了
廢兵一班

關鍵字過濾

笑死

就來選舉嘛
發現場運動佢地無咩做過野既熱狗咪開始衝出來屌民主派同騎劫LAW

仲記唔記得16年熱狗點搞死高登時事台

帳號果度有關鍵字過濾 可以自己加

加左！多謝哂！

熱狗好似休班警一L樣

又想撥青年新政污水

yes

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

過濾左睇連登會清新好多

好多人冇主見
一跟堆熱狗page 就好易比佢地老點

熱狗真係老撚土

曲線抽擊朱hi迪？

經過雨傘熱狗陳雲不嬲係地底泥，如果佢哋縮埋一邊做實事我唔介意，但嚟想重起大台我一定屌柒佢哋

仲有陳雲啲所謂論術根本係朝令夕改，兩邊買哂，啱就用，唔需要吹奏

agger, 但係講到尾都係要政治覺醒，唔係呢類互屌post遲早充斥連登

比個Page List黎

好心俾建議就早啲
遍地開花完先衝出黎屌

可能係本人呢

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

信班熱狗真係冇運行

響七月陳雲宣佈復出之前
成個運動好撚和諧

陳雲一出嚟，就成日搵泛民嚟屌
當年仲屌鳩梁天琦
陳雲可以話係分化嘅始作俑者

熱狗正仆街

好懷念六月陳雲條撚樣話抵制返送中運動既，至少唔使日日應付成班騎劫分化撚

既日子*

屌人鏈

屌「願榮光歸香港」

屌「光復香港，時代革命」

有幾多人知14號要入機場！！

佢呢條友識影咗好耐都唔記得佢嘅存在

趕班垃圾走啦
依到唔歡迎熱狗

同問

係突然間多左大量熱普城人渣上水
黃碌撚想襯住天琦上訴黎洗底
好多人吹奏陳雲啲文
成班共諜

915

活在本民前陰影下

我都係睇到幅圖先諗起呢個人

好似仲有個女仔，姓鍾，有冇人知佢去咗邊

其實熱系page就一向都在嘅
咩北歐心科學嗰啲 咪又係緊貼熱城論調

正確價值觀?有咩咁正確啊?
陳雲?當初同佢出書個班離得七七八八啦。

點解場仗打到一半成日雙邊都有分化POST出
兩邊都去開/推行動POST得唔得

佢哋會話自己唔係
仲勁過猶大

Push

me2

除咗屌人同 美國旗之外 仲有咩做過？

佢都ON

波羅的海三國之中, 愛沙尼亞科技發展仲勁過香港

條廢老唔肯寂滅, 日日係度獻世

熱狗完全係蛆蟲

一直都存在

當年搬黎連登想打本土派失敗退番高登

其實只係潛晒水

的確係
眾人皆醉我獨醒

熱狗： 佢未食藥啫

緊咩貼，隨時係同一個人響度管理
仲有咩趙雲、姜維、陳到
下面成堆人讚好，睇見都煩

我對熱狗唔反感
鳩達今次冇咩野

不過陳雲就on99 開乜撚佢都中咁

push

又關青年新政咩事

民建聯 B 隊唔係講笑, 係有班打手當人盲唔識睇佢講過咩.
不過用分身係咁係佢個 Facebook page 推到佢飄飄然果下先好玩

熱狗真係

熱狗咩事

佢六月果陣直頭屌埋 反送中
話要叫保衛香港憲法
否則六月中成件事就玩完

2014睇到而家
以為有所改變，但原來都係咁

pish

熱狗:屌泛民/本土派大於一切

對佢地好撚反感
當年都唔知本土派（獨派）得罪佢d乜
成班人私怨大過天

而加只求佢地唔好搞爛成場運動
佢地揮美國旗先 唔明點解其他人唔可以揮 申請左專利？ 你唔鍾意人地揮就唔好po上fb提議啦

無知一問北歐心科學個啲page係直屬熱狗定啲狂熱fans開
本身以為佢純屌販民 但後來見佢乜撚都屌下咁

果條射撚滿又係佢老母個聞閪度捐番出黎呀

其實大個班係咪共諜我下唔到結論
但細個班經歷左幾年咁多風雨仲留低個組織
分化泛民本土
真係真心冇得救

你永遠唔會知
劉禪趙雲個堆夠冇人認係熱青城啦⋯⋯

不過青城派講真有樣好過熱狗
佢地會認自己係信徒

經歷咁多仲留係到個班已經係忠心教徒
成班圍威喂覺得自己比其他人睇得透，眾人皆醉佢地最醒

熱狗同陳雲就收皮啦
日撚日騎夾件運動

搞鳩本土派個下真係露晒底
有少少腦既都識醒啦⋯⋯
算啦班垃圾真係唔想嘥時間理
拖人後腿

直屬熱狗
改個名就當分身

有熱狗嘅地方就有分化

青應該係指青山派

你只要fb有一個熱狗fd, 你就可以好輕鬆咁一次過block哂啲熱狗page

明顯係啦

tui

On9仔

2020,皇上國師復出

你見有人係咁吹奏佢串何妖果段片就知啦

屌你咩

躝返紅登啦, 當年咁多人過黎連登唔多唔少都係因為班撚樣

驅逐熱普城,人人有責

留名睇鄭錦滿去左邊

你睇Facebook d 水泥page就知佢地又返緊黎

佢地期待左好耐既和理非同勇武割蓆無出現到，而家就挑動勇武主動同和理非割

大家要保持理性，和勇不分。

老實一句，扮民尤其班大愛支戲子鵪鶉又黎呢招"被害者'昆含撚同盲屍票，悶唔撚悶？？？！！！

呢班難坦真係好能煩

邊個咁on9會做熱狗

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

求大家不要唱歌 派膠
好多人已經懷疑被殺

其實係有道理
自治 其實係獨立
外國人不會支持香港獨立 但會支持自治

好撚多互屌post

有熱狗就有互屌

呢班友又想嚟騎勇武，搭大抬收割義士光環

推！
成撚日見到

應承我
唔好再犯2014 2016年既錯

驅逐熱青城 你我有責

58隻隻

其實好多

唔係當年點樣去搞爛高登

收檔啦p仔

陳雲/毓民/熱狗應該死番去高登，無人覺等熱狗係同路人

我地連登好團結，不分和勇合作無間，完全無心灰意冷，每次唱歌，人鏈，和平遊行緊接勇武睹路，都好合拍，陳雲毓民熱狗樣樣都唔鐘意，就死番去高登自己組織活動啦

任何人發表意見當然歡迎
但唔好諗住做大台
熱狗仔諗起點解6月7月8月都冇人屌你地
因為你地都係默默做自己野
到9月就開始又想上水又想邀功
記唔記得黃之鋒當日搞投票結果點?
記唔記得朱凱迪煲底叫人諗野結果點?
唔好以為屌得你地都係販民先得架

仲有白頭佬7.1同埋又交份一次性引渡法案
應該屌 係時候屌就會屌到佢跪

我唔追開熱普城D消息 但之前2016年立會投票 後生仔唔係都撐熱普城既咩
搞咩依家好似唔係

利申：泛民鐵票

嗰陣本土派未分裂

投票前已經同本土派有拗叫
但當時本住兄弟爬山唔屌住
到熱普城大敗後就開始互屌
熱狗同陳雲先同毓民反面
仲動用網軍水泥隊搞哂同佢地唔同政見既人包括公眾人物
到毓民FANS仇思達踢爆佢地網頁點擊率篤數大隻講D人就開始唔驚佢地屌返轉頭

死熱狗 搞串左高登 又想痴過黎

熱狗一定要屌走
無當過佢地同路人

有份幫何君妖上位 記一世呀仆街

牙糟一定最撚憎佢地

多謝佢地都嚟唔切啦
冇佢哋撐住高登已經滅咗壇

射撚滿復出

繼P牌制度
提議連登有識別制度
要求熱城水泥隊出動要show返委任證

我屌泛販賣港
屌撚埋熱狗怨婦繳功撚

你班熱狗以為真係泛民唔中意你地
大把人無黨派支持者都唔知你地係到做乜
日日開十幾個post鳩up
Up中左就話人搶功，自己有先見
咁撚自大，
歌又屌和理非又屌黃之鋒又亂屌
我睇唔撚過眼

杜絕熱狗